用開SMT $106無限,轉唔轉5GB 21Mbps無限同用咩台好

用緊$88+18 SMT 最高384kbps

hkbn smt,sun,3仔都有5GB 21Mbps plan
但係過左5GB跌落128kb地獄,仲低過依家

轉唔轉得過？

ps 今個月384kbps用量：截至現時9.93GB

神人 頂唔順呢個速度

現時8gb

4g無限plan

用緊sun
不過自問用唔過5gb所以無乜所謂

都諗緊轉唔轉hkbn$108

你用開呢個plan
舊客續約好似可以offer 提速至768kbps

剛轉台 sun mobile開心使用中

詳細plz

我過鳩硬

有冇用過CSL熱點
用得順嗎

你確定你而家個plan個速度有100kb以上

梗冇
平均2x-3xK/s